Football Manager 2020 討論區 (6)

Q&A

1. 點解d人合約到期都免簽佢唔到?
唔同聯賽先可以完約半年前簽
同聯賽要完約一個月前簽

2. 邊度有真樣,真衫,真logo?

3. 點解日本/德國/祖記係假名?

4. Touch同PC有咩分別
Touch最多只可以開3個聯賽,同埋d功能少過pc

5. 點解單刀唔入? 射門50vs2 都輸0-2?
歡迎加入fm呢個家庭

6. 越位VAR會唔會推翻越位判決？
暫時睇應該唔會，應該係system認為係越位先會睇VAR，只係僅僅越位嘅時候做樣睇下VAR

7. 經常有傷兵點解決？
球員受傷有好多因素影響，軍醫質素、軍醫數目、訓練時間表、訓練強度、輪換強度、球員易受傷嘅程度(hidden attribute，球探scout球員都會提你球員容唔容易受傷，仲可以睇injury history)等等。

當然最終都係機率問題，所以唔排除有極黑仔情況，官方曾經有解釋過fm受傷頻率係同現實好接近。

8. 點解成日會有球員完約前果年唔肯續約，放幾低價都冇人要？
現實一樣，就完約一定貶值，仲可以等多唔夠一年等佢完約free transfer，正常情況嚟。

冇人開

想問：麻雀典先可以贏到錢

玩fn

請問仲有邊度有得down 會章同波衫image?

幾年冇玩過，見＃1有dl隊章同人樣link, 請問而家係咪仲係要自己dl先可以有球員樣睇
同埋而家d球員仲傾緊轉會，係咪等2021會好d

乜撚嘢名嚟

其實集訓有無得揀地方？

Fm幾時可以改改個年青球員能力系統

冇乜錢既球會想買啲幻幻成才

但19歲已經定撚咗啲幻幻既能力

20歲打黎唔會進化

咁點買啲幻幻搏成材

Lm

想問下之前玩19隨機人有出生地，即係會顯示18區
但係今集全部都係香港出生，係咪要down mod
就咁顯示香港代入感低咗

岩岩開咗個伯明翰save

新手想問 mobile版 Potential Ability會唔會變噶

想問節拍器呢個位好唔好用

今集岩岩開始玩， 好似唔識入波咁

今集ME都怪怪地，第一季打短傳傳控，2邊出地波，佢就同我9斬2邊冇中路，仲要下下高波頂頭槌

第二季嬲嬲地打2翼出高波，反而有中路撞牆直線，2邊出地波，單刀仲可以2打1比自己隊友射空龍

點先可以提高幻幻興趣
球會就放人 報告又寫有興趣轉會 新聞又話會轉
但又話冇興趣合約談判

球場角色盞燈 係咪唔係全綠都冇所謂？

抄哥狗個套幾勁
控球戰術，一邊set inverted wing back
變咗好似多個防中咁，本身啲中場就推晒上去攻

用車仔
每日訓練日程表：
自由球防守
角球防守

用inverted wb，就一定要用winger
個game入面嘅winger好on9，淨係識得爆邊斬波，根本唔係曼城踢法

所以我用返普通wb + inverted winger

Set 番inverted winger加stay wide

我就係抄佢個套

結果時好時壞

究竟係味有五星球員先勁

我前鋒已經係Fabio Silva 同 基沙文

今集入波靠中場

星數係跟你自己隊波，五星只係代表佢係你隊波最勁個幾個

其實係用4-1-2-3 定 4-2-3-1 會好d

我用丹比利係用翼鋒定inverted wing?

馬體會啲轉會費同預算真係低到好可憐

想問點解冇得幫b隊請人

4123勁過4231太多
攻中個位點set都會隱形咁制

點解同一個logo pack
Fm19用到 但20唔得

如果你講西甲啲b隊嘅話，基本上個系統當咗係兩隊波，所以冇得請

有冇擺啱位

兩隊波唔係先可以請咩

又冇教練又冇醫生

Graphics 嗰啲而家用到 我本身擺錯位
但editor data嗰啲完全用唔到 我好肯定我擺啱位

而家呢個時間半價值唔值得買

一士氣低成隊波好似唔識踢波咁

有咩SETTING先可以多D黃牌/紅牌?
想試下可唔可以多紅牌到要腰斬

輸夠遠射未

買啦都消遣到兩個月既

隔代買

唔係計得失球唔通計牌?
PS:下體會真係慘

西甲計對賽

真係慘
喺我個save佢連續五屆亞軍 兩次同分

2-2-1-3-2 Goals Galore // Wingerless FM20 Tactic

好似幾有趣，應該可以解決撳住對面嚟打，但係入唔到波嘅問題
後日得閒test下

做乜蛆係game入面係假波衫

冇版權

I mean比賽緊（有down真波衫）

想問下FM幾開始windows 32bit開始玩唔到

買手機版 28蚊 only

下代仲可以有咩新野出

其實幾抵買
FM2020都係11月出
當佢FM2021都係11月出
你有差唔多半年時間玩

我次次都係等半價個時買
因為一定係 XX.03 版本,最完善無BUG同埋過埋1月轉會
跟住玩一年又等半價

我有19
今集大唔大分別？

講真呢隻game隔代買都冇問題
年年都咁上下

買佢個data base

原來一隊波五條友攞紅牌係唔會腰斬
之後仲要罰多一條友紅牌
最後5個打11個

不大

點做先可以係FM食6張紅牌

隱藏屬性

依隻game cls

射撚幾十腳都唔入 仲要咩射法齊哂

玩左20年由南北聯賽玩到上英超
除左英超全部冠軍都攞哂
玩到好冇癮
年年係咁重覆所有野

攞英超

玩咁耐fm
玩過一次低組別就算
無咁好心機

想問
內切翼既位置照用順腳翼去踢掂唔掂

想隻順腳翼鋒可以內切射門加傳中

想知近幾代邊代個ME係最正常？
頂唔順依加個ME

今集ME的setting 好多都相反，set 傳控就2邊99 81斬，set 2翼傳中就好多正線單刀，仲要2 vs 1 識傳比隊友射空門，set傳地波就下下高波，set高波就有地波橫傳

FM2019 ok正常
好過之前果d屈無鋒/兩閘傳中

而家係咪冇哂logo pack

如果要用真logo就呢個，fmscout個邊有版權冇咗真logo

其實呢集可以點玩
個ME唔再識做interception任人傳，人地引球推進又唔識tackle，人又唔識mark實
自己做進攻就電腦又VAR又Woodwork同埋電腦又識截你波
咁撚唔公平點玩？

今集我覺得最重要既位係防中DLP
成日都係成隊最高分

今集電腦啲遠射又係on9
可以無啦啦三十幾四十碼一腳射入

經常中堅短路拎住個波妹下妹下比人偷
自己前鋒就唔識埋身搶

唉原來要set有機會就射門
班仆街先識攻

今集個防守好有問題
個前場俾油就輕鬆過哂後防單刀
不過可能係咁 用單刀經常唔入黎做balance

我想問

我用曼城 點解我用tiki taka 用得好差

但我賓菲加的luis ，foden，魯賓尼維斯，迪布尼，olmo

前鋒有基沙文，Fabio Silva ，洛迪高，巴塞個丹比利，華倫個托利斯，

其實出左咩問題 點解我作客可以踢到成pat 屎

想問下 點樣防遠射？

作客不嬲第二隊波黎

岩岩買左 想知點入真實球會data

正路係防線壓前啲

而家fm幾錢

咁點樣令作客踢得好d

玩fifa

心態我會較低一格

有冇人玩LLM?
一開始點搵球員

用英冠隊好難買人

即係教保守？

係，如對自己同級或高一級時，打反擊屈番電腦玩直線單刀

分期大法

有無人會連線同fd玩 ？

買咗隻156既閘

小矮人咁

即係改戰術 唔用tiki taka 用壓逼性反擊？

但場場轉戰術又熟練度唔夠
作客未摸到點玩

借大球會人

係啊 但我用tiki taka 好飄忽，成日忽龍忽蟲

可以點搞

上workshop參考左人地個陣
係揀打中路+兩翼hold波回後比中間後上遠射

暫時我搵到呢個方法係work，因為呢個ME龍門應付遠射係正常唔似單刀近射咁吸走個波

要人唔要波

玩親fm都好鍾意玩燒味

不過好多隊都係得內鋒

內鋒哂鬼氣
呢個ME同球員/球場比例，順腳翼遠射仲易入

好似得鏝先有翼鋒 其他多都係多內鋒想瘋狂傳中

近角球位throw in完回傳俾開波果個變越位個bug係咪唔會fix

三中場中間果個set ball winning
另外兩個AP會唔會撞
定係一個dlp一個ap好d

你試下ap a
Rpm s
Bbm s
我而家三中場打呢3個roles發揮幾好

第一季用拜仁打tiki taka 完全唔得，場場廿幾三十球射門先入1，2球，攪到連聯賽都係隊隊鬥失分先攞冠軍，第二季嬲嬲地，玩番 robbery 式2翼，好多場都入到4，5球

屌玩到2025壞save

Robbery 式2翼係咩戰術？

424，心態平衡，進攻闊度最闊，多傳空檔，集中左右路，兩閘外則插上，直傳/節奏/壓迫第二高，盡快傳中，突破防線，高球傳中，反擊，發邊路球，前鋒更低交戰線，防線標準

由於今集內 cut麻麻，只有基拿比係內鋒，高文辛尼 set 翼鋒，梅拿搶點翼鋒，中場中2個唔可以set進攻，防遠射

由於陣式同上季差別好大，最好換季friendly試陣

我試下用黎套入曼城先

無啦啦季中連續2-3場得25%控球做乜鳩

呢集好似最佳嘅防守就係進攻
較attacking 反而場場無失波
用緊皇

milan第二年用4231possitive全季不敗,但歐聯決賽0:1輸俾皇

聯賽不敗

伊巴踢成點

伊巴好用，第一季打單箭DLF都入到20球左右，第二季我用Leao正選，伊巴後備/變陣用都入到10球8球，第二季退休請埋做教練

用中下游既話邊可以攻

個陣點set?
作客無比電腦屈？

閘set full back(AT)
CB ball control
中場 DLP Box to Box AP
左右翼 IW IF (AT)
前鋒DLF/AF

作客會爭小小，如果對中遊60mins未入波我會轉41212

玩港超
點解買左d 大陸仔兩年過左都唔入籍

bwm有咩好介紹 高搶斷 4231拍dlp

除左kante同ndidi

點樣可以免費借到上級球會的球員？

高基連
夠實用